［港府學嘢拉］ 澳門抗疫專頁實時公佈藥房口罩存貨！每 15 分鐘更新！

現在，大家只要在澳門政府官方抗疫專頁中，按左下方的「協議藥房（保障口罩供應澳門居民計劃) 」，就能看到澳門各區藥房的口罩存貨數量。記者查看後發現，澳門各區藥房的口罩數量由 1,500 個至 70,000 多個不等，數量十分充足。網頁資訊由每日早上 9 時開始每隔 15 分鐘更新一次，澳門居民可輕鬆查詢就近藥房的口罩存量，十分貼心。不過由於瀏覽量太多，頁面有時會顯示「系統繁忙中」。

由於「保障口罩供應澳門居民計劃」只適用於持永久、非永久澳門居民身份證，或外地僱員身份認別證的人士，香港市民並不能受惠。所以，不少香港網民都紛紛抱怨，說：「 沒有對比就沒有傷害」、「澳門比香港先進」、「澳門直情要讚」、「有心做野同冇心做野既分別」有網民更嘲笑，說「香港可以整個表出來睇口罩炒緊幾錢」。香港一罩難求，大家真的不容易啊。

澳豬有福了

啱啱個記招仲講緊啲on9嘢
人地已經不斷做緊實事

個庫存唔準架
不過好多藥房都有貨，唔難買